[ 廣東話Derrick Rose 主題曲 ] 疾風玫瑰

片：

原：真三一萬能俠世界最後之日op2
唱：鄭世豪
詞：正宗教練

自推

正

終於等到rose主題曲

教練今次搵埋猴活黎唱主題曲

搵猴活唱猴活主題曲啦

準時8月出

入到東決即出

今朝即刻搵返呢首出黎聽